Vé máy bay được hiện bay được bán rộng rãi tại nhiều địa điểm, trong đó hình thức mua bán vé online trở nên phổ biến hơn ví dụ như bạn có thể truy cập vào websiten là đã có thể ngồi tại nhà của mình mua vé một cách dễ dàng mà không cần phải đến phòng vé. Tuy nhiên làm thế nào để mua được vé giá rẻ?
Mua vé vé máy bay giá rẻ đòi hỏi bạn phải có nhiều  kỹ năng săn vé, nếu như bạn không có những kỹ năng hay kinh nghiệm trong lĩnh vực vé máy bay tốt nhất bạn lựa chọn giải pháp mua vé sớm để có thể mua vé với giá rẻ nhất có thể.
Một số giải pháp giúp bạn săn vé rẻ:
Cần mua vé máy bay tại: 

+ Mua vé có ngày và giờ bay vào những lúc thấp điểm: Thực tế khi mua vé ngày bay vào những ngày giữa tuần giá vé sẽ thấp hơn vào những ngày cuối tuần. Không những thế những chặng bay có thời gian bay vào sáng sớm hoặc khuya muộn giá vé sẽ rẻ hơn những chặng bay vào ban ngày. Tuy nhiên giải pháp này lại không thể áp dụng với những chặng bay vào những lúc cao điểm như lễ tết.
Xem thêm: 
+ Không nên mua vé quá sớm: bạn chỉ nên mua vé cách thời gian bay khoảng 3 tháng. Khi đó giá vé chưa tăng quá cao so với giai đoạn đầu và bạn có đủ thời gian để mua vé khuyến mãi với giá thấp hơn nhiếu so với giá bán thông thường của hãng.
Nếu bạn là người lần đầu đi máy bay hãy liên hệ với đại lý đặt vé để được hỗ trợ đặt vé với giá rẻ nhất điển hình là đại lý Traveltop.
